ptgf一問

啱啱係ig問左個18歲ptgf
佢話呢排等錢洗
ml1500，另加一次bj
抵屌不?

靜啦煩膠分身狗，講極都係copy&paste你唔悶我都厭啦

Pm plz

你pm我好不?

叫雞唔好